# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Django\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-08 22:46+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-14 12:47+0800\n"
"Last-Translator: NetCharm <netcharm@163.com>\n"
"Language-Team: netcharm <netcharm@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: dxgettext 1.2.2\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: STRINGTABLE\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\\..\\..\n"

#: .\ajax.py:93
#: .\ajax.py:133
msgid "No Douban result"
msgstr "豆瓣沒有此書信息"

#: .\ajax.py:113
#, python-format
msgid "%s length less 13"
msgstr "輸入的值 '%s' 長度小於13位"

#: .\ajax.py:118
#, python-format
msgid "%s not a digit"
msgstr "輸入的值 '%s' 不完全是數字"

#: .\ajax.py:125
#, python-format
msgid "%s Exists"
msgstr "%s記錄已經存在"

#: .\ajax.py:139
#, python-format
msgid "Fuzzy with Douban result(%s)"
msgstr "與豆瓣返回的不一致(%s)"

#: .\ajax.py:155
msgid "Add Success"
msgstr "增加成功"

#: .\ajax.py:175
msgid "No Error"
msgstr "沒有錯誤"

#: .\models.py:15
#: .\models.py:129
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: .\models.py:16
#: .\models.py:134
msgid "Value"
msgstr "賦值"

#: .\models.py:38
#, python-format
msgid "%s length less 10"
msgstr "輸入的值 '%s' 長度小於10位"

#: .\models.py:49
#: .\models.py:89
#: .\models.py:113
#: .\models.py:174
#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:145
#: .\templates\default\book_detail.html.py:107
#: .\templates\default\book_list.html.py:141
#: .\templates\default\media_edit.html.py:3
msgid "Media"
msgstr "媒介類型"

#: .\models.py:59
#: .\models.py:111
#: .\models.py:172
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: .\models.py:69
#: .\models.py:79
#: .\models.py:112
#: .\models.py:173
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: .\models.py:100
msgid "Histogram"
msgstr "l直方圖"

#: .\models.py:101
msgid "Line"
msgstr "折線"

#: .\models.py:102
msgid "Pie"
msgstr "餅圖"

#: .\models.py:106
#: .\models.py:161
#: .\templates\default\book_generic.html.py:140
msgid "Date Published"
msgstr "出版日期"

#: .\models.py:107
#: .\models.py:162
#: .\templates\default\book_detail.html.py:71
#: .\templates\default\book_generic.html.py:152
msgid "Date Bought"
msgstr "購買日期"

#: .\models.py:108
#: .\models.py:171
#: .\templates\default\book_detail.html.py:87
#: .\templates\default\book_generic.html.py:128
#: .\templates\default\book_generic.html.py:216
#: .\templates\default\book_list.html.py:89
#: .\templates\default\book_list.html.py:127
#: .\templates\default\state_edit.html.py:3
#: .\templates\default\state_list.html.py:18
msgid "State"
msgstr "閱讀狀態"

#: .\models.py:109
#: .\models.py:170
#: .\templates\default\book_detail.html.py:99
#: .\templates\default\book_generic.html.py:176
#: .\templates\default\book_list.html.py:132
#: .\templates\default\book_list.html.py:137
msgid "Reading Tags"
msgstr "閱讀標籤"

#: .\models.py:110
#: .\models.py:166
#: .\templates\default\book_detail.html.py:83
#: .\templates\default\book_list.html.py:88
msgid "Rating"
msgstr "豆瓣評分"

#: .\models.py:114
#: .\models.py:157
#: .\templates\default\book_detail.html.py:63
msgid "Publisher"
msgstr "出版社"

#: .\models.py:115
#: .\models.py:160
#: .\templates\default\book_detail.html.py:59
msgid "Binding"
msgstr "裝幀"

#: .\models.py:116
#: .\models.py:155
#: .\templates\default\book_detail.html.py:35
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: .\models.py:117
#: .\models.py:156
#: .\templates\default\book_detail.html.py:39
msgid "Translator"
msgstr "譯者"

#: .\models.py:121
#, fuzzy
msgid ">"
msgstr ">"

#: .\models.py:122
#, fuzzy
msgid ">="
msgstr ">="

#: .\models.py:123
#, fuzzy
msgid "="
msgstr "="

#: .\models.py:124
#, fuzzy
msgid "<="
msgstr "<="

#: .\models.py:125
#, fuzzy
msgid "<"
msgstr "<"

#: .\models.py:126
msgid "*="
msgstr ""

#: .\models.py:130
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:30
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: .\models.py:135
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: .\models.py:145
msgid "etc."
msgstr "範例:"

#: .\models.py:147
msgid "ISBN10"
msgstr "10位條碼"

#: .\models.py:148
msgid "ISBN13"
msgstr "13位條碼"

#: .\models.py:149
msgid "Face_L"
msgstr "較大封面圖"

#: .\models.py:150
msgid "Face_M"
msgstr "中等封面圖"

#: .\models.py:151
msgid "Face_S"
msgstr "較小封面圖"

#: .\models.py:152
#: .\templates\default\book_list.html.py:85
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: .\models.py:153
msgid "Subtitle"
msgstr "副標題"

#: .\models.py:154
msgid "Pages"
msgstr "頁碼"

#: .\models.py:158
msgid "Price"
msgstr "定價"

#: .\models.py:159
msgid "Price Bought"
msgstr "購買價"

#: .\models.py:163
msgid "Author Intro"
msgstr "作者簡介"

#: .\models.py:164
#: .\templates\default\book_list.html.py:87
msgid "Summary"
msgstr "內容簡介"

#: .\models.py:165
msgid "Tags"
msgstr "豆瓣標籤"

#: .\models.py:167
msgid "Read Pages"
msgstr "已讀頁碼"

#: .\models.py:167
msgid "Pages Be Read"
msgstr "當前閱讀到的頁碼"

#: .\models.py:168
msgid "Reading Start"
msgstr "閱讀起始日期"

#: .\models.py:169
msgid "Reading Finished"
msgstr "閱讀完成日期"

#: .\views.py:136
#: .\views.py:435
#: .\views.py:436
#: .\views.py:437
#: .\views.py:439
#: .\views.py:1018
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:6
#: .\templates\default\book_detail.html.py:15
#: .\templates\default\book_edit.html.py:6
msgid "Book"
msgstr "圖書"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:6
msgid "Multi Add"
msgstr "批量添加"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:129
#: .\templates\default\book_edit.html.py:81
msgid "Get Information from douban.com"
msgstr "從豆瓣獲取圖書信息"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:129
#: .\templates\default\book_edit.html.py:81
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:139
#: .\templates\default\book_detail.html.py:115
#: .\templates\default\book_generic.html.py:188
#: .\templates\default\book_generic.html.py:217
#: .\templates\default\book_list.html.py:90
#: .\templates\default\book_list.html.py:146
#: .\templates\default\location_edit.html.py:3
#: .\templates\default\location_list.html.py:6
#: .\templates\default\location_list.html.py:19
msgid "Book Location"
msgstr "圖書位置"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:142
#: .\templates\default\book_detail.html.py:111
#: .\templates\default\book_generic.html.py:164
#: .\templates\default\book_generic.html.py:215
#: .\templates\default\book_list.html.py:151
#: .\templates\default\category_edit.html.py:3
#: .\templates\default\category_list.html.py:7
#: .\templates\default\category_list.html.py:20
msgid "Book Category"
msgstr "圖書分類"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:151
msgid "Get isbn from remote barcode scanner"
msgstr "從遠程移動終端掃瞄獲取ISBN數據"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:151
msgid "Remote Scan"
msgstr "遠程條碼數據"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:159
#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:163
msgid "Result"
msgstr "處理結果"

#: .\templates\default\book_add_multi.html.py:163
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:11
#: .\templates\default\book_list.html.py:15
msgid "Multi-Add"
msgstr "批量添加"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:12
#: .\templates\default\book_list.html.py:12
msgid "Add Book"
msgstr "新增圖書"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:14
msgid "Edit Book"
msgstr "修改圖書"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:15
#: .\templates\default\book_list.html.py:18
#: .\templates\default\book_list.html.py:104
#: .\templates\default\book_list.html.py:106
#: .\templates\default\category_list.html.py:29
#: .\templates\default\category_list.html.py:30
#: .\templates\default\config_list.html.py:26
#: .\templates\default\config_list.html.py:27
#: .\templates\default\location_list.html.py:28
#: .\templates\default\location_list.html.py:29
#: .\templates\default\media_list.html.py:27
#: .\templates\default\media_list.html.py:28
#: .\templates\default\state_list.html.py:27
#: .\templates\default\state_list.html.py:28
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:33
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:34
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:21
msgid "Book Detail"
msgstr "圖書詳情"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:43
#: .\templates\default\book_list.html.py:86
msgid "ISBN"
msgstr "圖書條碼"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:67
msgid "Pubdate"
msgstr "出版日期"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:119
msgid "Face"
msgstr "圖書封面圖"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:121
#: .\templates\default\book_detail.html.py:122
#: .\templates\default\book_detail.html.py:123
#: .\templates\default\book_list.html.py:97
#: .\templates\default\book_list.html.py:98
#: .\templates\default\book_list.html.py:99
#: .\templates\default\book_list.html.py:102
#: .\templates\default\category_list.html.py:27
#: .\templates\default\config_list.html.py:23
#: .\templates\default\config_list.html.py:24
#: .\templates\default\location_list.html.py:26
#: .\templates\default\media_list.html.py:25
#: .\templates\default\state_list.html.py:25
#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:195
#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:196
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:26
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:27
msgid "(N/A)"
msgstr "(沒有數據)"

#: .\templates\default\book_detail.html.py:127
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:6
#: .\templates\default\book_list.html.py:139
#: .\templates\default\category_edit.html.py:3
#: .\templates\default\category_list.html.py:7
#: .\templates\default\config_edit.html.py:3
#: .\templates\default\location_edit.html.py:3
#: .\templates\default\location_list.html.py:6
#: .\templates\default\media_edit.html.py:3
#: .\templates\default\state_edit.html.py:3
#: .\templates\default\statistic_edit.html.py:3
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "January"
msgstr "一月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "February"
msgstr "二月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "March"
msgstr "三月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "April"
msgstr "四月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "May"
msgstr "05月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "June"
msgstr "六月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "July"
msgstr "七月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "August"
msgstr "八月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "September"
msgstr "九月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "October"
msgstr "十月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:19
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Jan"
msgstr "01月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Feb"
msgstr "02月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Mar"
msgstr "03月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Apr"
msgstr "04月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Jun"
msgstr "06月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Jul"
msgstr "07月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Aug"
msgstr "08月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Sep"
msgstr "09月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:20
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:21
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Sun"
msgstr "週日"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Mon"
msgstr "週一"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Tue"
msgstr "週二"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Wed"
msgstr "週三"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Thu"
msgstr "週四"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Fri"
msgstr "週五"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:22
msgid "Sat"
msgstr "週六"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Su"
msgstr "週日"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "We"
msgstr "三"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Th"
msgstr "四"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:23
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:24
msgid "Wk"
msgstr ""

#: .\templates\default\book_edit.html.py:29
msgid "CE"
msgstr ""

#: .\templates\default\book_edit.html.py:89
#: .\templates\default\category_edit.html.py:18
#: .\templates\default\config_edit.html.py:14
#: .\templates\default\location_edit.html.py:18
#: .\templates\default\media_edit.html.py:18
#: .\templates\default\state_edit.html.py:18
#: .\templates\default\statistic_edit.html.py:18
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\templates\default\book_edit.html.py:89
#: .\templates\default\category_edit.html.py:18
#: .\templates\default\config_edit.html.py:14
#: .\templates\default\location_edit.html.py:18
#: .\templates\default\media_edit.html.py:18
#: .\templates\default\state_edit.html.py:18
#: .\templates\default\statistic_edit.html.py:18
msgid "Save Data to System"
msgstr "保存數據到系統"

#: .\templates\default\book_export_import.html.py:3
#: .\templates\default\book_export_import.html.py:81
#: .\templates\default\book_generic.html.py:227
#: .\templates\default\book_list.html.py:36
msgid "Export"
msgstr "導出"

#: .\templates\default\book_export_import.html.py:3
#: .\templates\default\book_generic.html.py:228
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: .\templates\default\book_export_import.html.py:81
msgid "Export books to local"
msgstr "導出圖書信息到本地"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:9
msgid "Book Library"
msgstr "個人圖書館"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:49
msgid "Confirm"
msgstr "請確認"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:51
msgid "Will processing below item(s):"
msgstr "將要處理下列條目:"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:59
msgid "CANCEL"
msgstr "放棄"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:62
msgid "OK"
msgstr "確認"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:90
msgid "HOME"
msgstr "主頁"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:93
msgid "Enter Word What You Want To Searching"
msgstr "輸入想要搜索的單詞"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:99
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:104
msgid "Back To Last Page"
msgstr "返回之前訪問的頁面"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:104
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:121
msgid "Filter"
msgstr "條件過濾"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:123
msgid "Last In 20 Books"
msgstr "最新加入的20本書"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:125
msgid "All Books"
msgstr "全部圖書"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:200
#: .\templates\default\book_generic.html.py:218
#: .\templates\default\media_list.html.py:18
msgid "Media Type"
msgstr "媒介類型"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:213
#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:189
msgid "Category List"
msgstr "分類列表"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:222
msgid "Tools"
msgstr "系統工具"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:224
#: .\templates\default\config_edit.html.py:3
msgid "Config"
msgstr "設定"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:225
#: .\templates\default\statistic_edit.html.py:3
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:18
msgid "Report"
msgstr "報表"

#: .\templates\default\book_generic.html.py:230
msgid "Theme Select"
msgstr "主題選擇"

#: .\templates\default\book_list.html.py:7
#: .\templates\default\book_list.html.py:46
msgid "Books List"
msgstr "所選圖書清單"

#: .\templates\default\book_list.html.py:11
msgid "Add Book To System"
msgstr "添加圖書到系統中"

#: .\templates\default\book_list.html.py:14
msgid "Add Books To System"
msgstr "批量添加圖書到系統中"

#: .\templates\default\book_list.html.py:17
msgid "Remove Highlighted Books From System"
msgstr "批量刪除高亮選中圖書"

#: .\templates\default\book_list.html.py:18
msgid "Multi-Remove"
msgstr "批量刪除"

#: .\templates\default\book_list.html.py:20
msgid "Change Highlighted Books Reading State"
msgstr "批量修改高亮選中圖書的閱讀狀態"

#: .\templates\default\book_list.html.py:21
msgid "Multi-Change State"
msgstr "批量改狀態"

#: .\templates\default\book_list.html.py:23
msgid "Change Highlighted Books Location"
msgstr "批量修改高亮選中圖書的所在位置"

#: .\templates\default\book_list.html.py:24
msgid "Multi-Change Location"
msgstr "批量改位置"

#: .\templates\default\book_list.html.py:26
msgid "Change Highlighted Books Category"
msgstr "批量修改高亮選中圖書的分類信息"

#: .\templates\default\book_list.html.py:27
msgid "Multi-Change Category"
msgstr "批量改分類"

#: .\templates\default\book_list.html.py:29
msgid "Change Highlighted Books Media Type"
msgstr "批量修改高亮選中圖書的媒介類型"

#: .\templates\default\book_list.html.py:30
msgid "Multi-Change Media"
msgstr "批量改媒介"

#: .\templates\default\book_list.html.py:32
msgid "Add Tags To Highlighted Books"
msgstr "批量給高亮選中的圖書添加閱讀標籤"

#: .\templates\default\book_list.html.py:33
msgid "Multi-Change Tags"
msgstr "批量加標籤"

#: .\templates\default\book_list.html.py:35
msgid "Export Highlighted Books"
msgstr "導出所選圖書信息"

#: .\templates\default\book_list.html.py:36
msgid "Export Books"
msgstr "導出圖書"

#: .\templates\default\book_list.html.py:52
#: .\templates\default\book_list.html.py:55
msgid "PREV"
msgstr "上一頁"

#: .\templates\default\book_list.html.py:71
#: .\templates\default\book_list.html.py:74
msgid "NEXT"
msgstr "下一頁"

#: .\templates\default\book_list.html.py:91
#: .\templates\default\category_list.html.py:21
#: .\templates\default\config_list.html.py:17
#: .\templates\default\location_list.html.py:20
#: .\templates\default\media_list.html.py:19
#: .\templates\default\state_list.html.py:19
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:20
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: .\templates\default\book_list.html.py:110
#: .\templates\default\category_list.html.py:33
#: .\templates\default\config_list.html.py:30
#: .\templates\default\location_list.html.py:32
#: .\templates\default\media_list.html.py:31
#: .\templates\default\state_list.html.py:31
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:37
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: .\templates\default\book_list.html.py:119
msgid "No any book be founded!"
msgstr "未找到符合條件的圖書喔！"

#: .\templates\default\category_list.html.py:3
#: .\templates\default\category_list.html.py:15
msgid "Categories List"
msgstr "分類列表"

#: .\templates\default\category_list.html.py:41
msgid "No any category be defined now!"
msgstr "暫時還沒有定義分類喔！"

#: .\templates\default\config_list.html.py:3
#: .\templates\default\config_list.html.py:10
msgid "Config List"
msgstr "設定清單"

#: .\templates\default\config_list.html.py:6
msgid "Add Config Setting"
msgstr "新增設定項"

#: .\templates\default\config_list.html.py:15
msgid "Config Name"
msgstr "設定項名稱"

#: .\templates\default\config_list.html.py:16
msgid "Config Value"
msgstr "設定項賦值"

#: .\templates\default\config_list.html.py:38
msgid "No any config be defined now!"
msgstr "暫時還沒有定義設定喔！"

#: .\templates\default\location_list.html.py:3
msgid "Book Locations List"
msgstr "圖書位置列表"

#: .\templates\default\location_list.html.py:14
msgid "Locations List"
msgstr "地點列表"

#: .\templates\default\location_list.html.py:40
msgid "No any location be defined now!"
msgstr "暫時還沒有定義位置喔！"

#: .\templates\default\media_list.html.py:3
#: .\templates\default\media_list.html.py:13
msgid "Media List"
msgstr "媒介類型清單"

#: .\templates\default\media_list.html.py:6
msgid "Add Media Type"
msgstr "新增媒介類型"

#: .\templates\default\media_list.html.py:39
#: .\templates\default\state_list.html.py:39
msgid "No any state be defined now!"
msgstr "暫時還沒有定義狀態喔！"

#: .\templates\default\state_list.html.py:3
#: .\templates\default\state_list.html.py:13
msgid "State List"
msgstr "圖書狀態列表"

#: .\templates\default\state_list.html.py:6
msgid "Add State"
msgstr "新增閱讀狀態"

#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:167
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:6
msgid "Add Report"
msgstr "新增報表"

#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:169
msgid "Edit Report"
msgstr "編輯報表"

#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:181
msgid "Report Detail"
msgstr "報表詳情"

#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:188
msgid "Group"
msgstr "分組"

#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:198
#: .\templates\default\statistic_detail.html.py:199
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:19
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:29
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:30
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: .\templates\default\statistic_list.html.py:3
#: .\templates\default\statistic_list.html.py:13
msgid "Report List"
msgstr "報表清單"

#: .\templates\default\statistic_list.html.py:45
msgid "No any report be defined now!"
msgstr "暫時還沒有定義報表喔！"

#: ..\..\../models.py:172
msgid "Memo"
msgstr "備註"

#~ msgid "My Book Library"
#~ msgstr "我的個人圖書館"
#~ msgid "Thanks for visiting my site."
#~ msgstr "感謝訪問此站點."
#~ msgid "Back"
#~ msgstr "返回"
#~ msgid "Statistic"
#~ msgstr "統計"
#~ msgid "Boughtdate"
#~ msgstr "購買日期"
#~ msgid "Author_Intro"
#~ msgstr "作者簡介"
#~ msgid "Read"
#~ msgstr "閱讀"
#~ msgid "No Action"
#~ msgstr "沒有操作"
#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主題"
#~ msgid "Theme Switcher"
#~ msgstr "主題切換"

